［毒撚］想知點樣係第一次約會令異性留下好印象

真心求教

要有風度
會幫手開門etc
講笑唔係唔得 但真係要好笑先好講
懶係好笑就會令人覺得你on9

咁應唔應該搶埋單 咁第一次埋左 係咪就代表以後都係我比錢

唔好懶funny

食飯帶紙巾

靚仔

唔好赴約，留啲想像空間俾人

溝通的話 最重要講啲嘢令人對妳有興趣

想了解人之餘又要比機會人了解你

funny從來不易

有無例子

今晚早啲瞓

同佢講：「我想J你。」

知唔知佢鍾意d 咩？

你鍾意佢 代表佢有d 特質吸引到你 係你感興趣嘅。咁樣你自然會有野講

如果搵唔到 可能代表佢都唔係特別適合你？

拎張黑卡出黎

營造一個輕鬆自在既環境
俾多d機會佢講下自己野，你又講下自己野，你需要引導下，但唔好你講晒亦唔好乜都唔講
唔好顯得on9無知，唔好自以為是
要有風度，約會過程take care佢，你心態係要令佢果晚過得開心愉快

送人返屋企

先照鏡

你俾大份 佢俾細份 睇下佢反應點

Btw 有下次先再算好無

做返自己
同埋同朋友咁傾計就得
咪做多

穿著得體
做自己啦

你就算扮得好好
日後你都改不了本性
不如一開始就做自己